「時光倒流」如果當初黑警唔係亂打人

睇返時間表，假如當日班黑警唔係亂咁打人，亂拉人
又點會引致6月個場大遊行，香港人最多咪好嬲然後算數
係班唔讀書的毅進仔覺得自己打人好型，打到學生爆晒缸先引發社會所有人的不滿
與其話林鄭靠班黑警，倒不如話比班冇讀書的弱智仔累死

中聯辦又比林鄭同黑警夾上枱要硬撐
本來都唔需要咁出面去強硬干涉，而家迫到要露晒條尾出來比人知有幾衰

一環扣一扣，假如我係中共，一早就應該清算班不學無術的黑警
呢班打手幾時都可以再請另一班人代替
又可以平息民怨

中聯辦你地參考下啦，你估大家唔想繼續搵錢，你好我好咩
最緊要係搵多d黑警出來祭下旗
要夠針對性，針對返831呢d事，咁先令到香港700萬人願意做返隻青蛙🐸

無如果
諗黎晒時間

出嚟同大家分享下

如果日本冇搞鳩珍珠港
如果德國冇搞鳩蘇聯
如果冇共產黨

佢地根本唔係要雙贏，而係要你地屈服，你地唔服氣地接受會令中共覺得好有面

我自得佢地冇咁蠢既
中聯辦咁醒，點會唔清楚愈要人屈服只要愈官逼民反
希望有人幫手比到呀中聯辦咁多位大大睇就好啦

清算左林鄭同班黑警
香港會變返做搵錢之都，繼續係洗錢走資的寶地
你好我好

而家崩壞既速度話比你知清算係唔會發生
琴日掉火魔係暴徒，今日唱歌都係暴徒，他日講廣東話都係暴徒
呢個就係新疆既劇本
新疆有冇清算過班集中營獄卒？

講到而家好似有咩分別咁
結局而然佢地有錢收有權濫，港豬聲都唔敢聲，其實佢地角度點都無蝕喎

一早就變咗質，問題一直係度，只係係由乜去引爆嘅分別